iphone既oled mon頂唔頂到用2年

想知佢幾時會開始變暗 咩烙印果d
有冇用過/用緊x,xs,11pro同埋12以上既講下

用左10年都冇事

未來人

XS Max，用左超過兩年，平均一日on screen 4-5個鐘，愉快使用中

我反而想話10年前都未出x添

xs 兩年 唔覺得有咩事

頂到2年，但二手我唔會買囉 藍色好短命 去到我手又暗又偏色

我冇係連登見人講過iPhone OLED 用耐會有問題
歡迎搵source 反駁

認真笑 iPhone XS 一出即買 暫時來講一切正常

x 就3年半 75% 無事

烙印果d 應該係 random 問題

我 xs 1買用到而家都無事

iphone x 無事

烙印係an機最高亮度set太高先至咁易有(其實都頂到2年以上)
iphone從來未見身邊人有烙印(朋友&同事統計學)

而且長開「降低白點值」都會降低最高亮度，護眼又護mon

減緩 OLED 螢幕「PWM調光」傷眼問題！

你意思係burn in？

我試過較呢個啦 結果出到街外d曬既地方 就算開最高亮度都係好暗 結果都係要關左呢個野

屋企有部x同iphone8 p同年出
Iphone8p個mon四邊變左色
Iphone x個mon完全冇問題

你答緊邊個校啲乜嘢？

降低白點值，個芒暗到仆街，室內仲夠用，一出街就收皮

I see

%可以校，出街熄咗佢，shortcut校返屋企/office開返

按地點/Wi-Fi設定白點值

Xs 每日12個鐘，上個月壞咗冇左2139蚊

個mon壞？

每日12個鐘
你部機唔壞你對眼都壞

我都想知乜野壞

話說，上面有條友臉皮薄到駁唔到就block人，笑死我

GPU 直讀 PCIe SSD !! 性能 100 倍 NVIDIA RTX 30 首次加入 RTX I/O 技術

一日到黑話人人工冇silicon valley engineer/developer高就冇資格質疑
唔知佢人工高唔高得過佢最討厭嘅嗰班engineer/developer？

吹奏某牌子就好好地吹奏，居然一嘢幫silicon valley嘅人洗晒地，完全係豬隊友系列
facebook intel google總部都係silicon valley，人工都絕對高過佢，睇嚟佢都唔踩得FB intel google啦

條友係咁
駁唔到又死要拗
最後無野好講就話對方蠢/唔理性

硬件台佢成日屌intel，唔知佢又知唔知intel工程師人工高佢幾多倍而且都係喺佢最愛嘅silicon valley

iphone 8p 係lcd

烙印鳴

lcd都會有印
利申
iPhone 5/5S出綠邊
7plus有黑影邊

12 pro 用左3 年, 仲係好好

綠邊係SCREEN 老化
黑邊係光管收皮

咪即係唔係得oled用耐咗會有問題

咁紫係咩

係on9人

oled 應該只係有印同光管光度退減問題
前者唔hold 死個畫面無事
後者應該要用幾年先會 到時已經換左機

7plus仲用緊嚟睇片

iphone x 一出即買
認真睇 底bar 同右上電池位有印
但係無影響用

Mon 黑左冇反應

12 pro用左3年？

12 Pro Max 用咗2年半 仲未壞

其實係3叔頭幾代果批OLED 垃圾先搞到有印,而家果D全部改良哂,可以頂好耐,睇左報告,3叔自己機都頂唔耐,反而APPLE 自己出去搵廠整既就襟用好多

利申:非打手,用緊NOTE10 +

APPLE 自己出去搵廠整？

記得睇過個report 突登做到個排列係難d有印,有錯自膠

用x,冇，完

oled光管

如果你係的士佬嘅話
一年都頂唔到啦
嗰啲demo機全部有晒印

個排列係將藍色減少
Apple個mon就係三星mon囉